黎緊占士同湖人既比賽仲有咩意義?

又入唔到PLAYOFF
打得好又影響抽狀元
其實係咪可以唔出佢

頂薪簽條友,PLAYOFF都入唔到

吾皇幫湖人Fans可以提前放假，唔使日日追PO啊

比佢練碌波

佢真係永遠都比唔上高比

之後全勝咪入到季後賽囉

俾哂波佢做 場場大三元 50分
學高比最後兩三季 場場三成命中射30球 吹到感動世人
兩大近代球王 細蚊仔街場偶像 淪落到

全勝都要對手輸好多

陣間班young core係冇左ball hog情況下顯露真本領就好笑，到時又睇下班占狗搵咩屌

無架，同啲賀歲片差唔多，鳩下比大家笑兩咁囉